哇 新倚天屠龍記個男主咁靚仔既

玩李治廷粒lin

好似4lum

呢條五毛隻眼 有一元咁大

肯定係gay

金鐘仔不願面對 只好留下負評

剩係電視睇過預告，套劇啲演員又真係幾靚仔靚女

09年鄧超嗰套重好睇

韓式個種美，不了

開左眼角？

鄧超係charm

有啲似八哥

想屌

我鍾意呢個品種

gay post

馬面

好想睇李治廷屌佢